定兒小蠻腰。。。

呢個定不了
拉

雞？

第3張好似比人掃落來..

咁都叫蠻腰? 肥到撚

條腰咁粗
又冇波

好想撕開佢件背心仔⋯

唔洗撕
佢擰幾下都爆開

我射落佢小胸部度

定兒